今日強國d汚染霧霾吹哂㴝香港，689同班五毛狗可以點撐？

話d污柒係香港吹上強國再由強國吹留落㴝有無得諗，總之就港蝗仲衰過d強國蝗啦。

支那又輸出毒氣

香港路面上車輛太多，將推出更多購買電動車優惠

你第一日上連登呀？呢度d五毛狗都會叫港人做港蝗架。

又買d強國自爆車

689死撚左去邊。